有冇人係中學時，都係咁樣打探師妹／師姐個名？

冇 直接問人

原來就係你條仆街stalk我

直接問佢

on9 每級緊有一兩個出名既 係人都知佢fb/ig 由呢啲人開始搵fd list 咪搵到囉

冇人夠你變態